英超big 6邊隊會做新轉會窗第一個受害者？

急不及待想睇開季罷訓了